好心啦，由今日起，涉及借錢出去/資助錢比人

都先要對方提供住址證明好唔好呀！！
呢排見太多人借錢走數/呃612基金d錢去玩

我求下你地，以後借/批錢出去前都先要拎對方住址得唔得呀！！！！！

同埋請定啲人準備做收錢爛仔

求下你地, 之前追唔返就算, 以後唔好咁啦好唔好!

行得正企得正根本唔需要驚, 真係事後揭發原來係假既先至做行動都得

唔係唔信手足/朋友, 而係對大家都有保障